\begin{song}[remember-chords]{title={Naš tabor je en klump}}

\begin{kitica}
A			    	  E \\
 Naš tabor je en klump, taborovodja lump \\
     E7			     A \\
 In taboreci vsi, so osli kronani. \\
       A		   E \\
 Oj, lunca, lunca, lunca rumena, ha, ha \\
			E7	   A \\
 Vodstvo, oj, vodstvo, oj vodstvo tabora. \\
  \\
 Šotori tam stoje, da strah in groza je \\
 In dile so vse po šeskrat pocene, \\
 Oj, lunca... \\
  \\
 Kdor hoce žaba bit', ta mora vodo pit' \\
 Ker žabe so vse na vodo vajene. \\
 Oj, lunca... \\
  \\
 Kdor hoce kuhar bit', ta mora vedeti \\
 Da vsak zaljubljeni po trikrat vse soli. \\
 Oj, lunca... \\
  \\
 Kdor hoce osel bit', ta mora bit' zabit, \\
 Ker osli so vsi cez les usekani. \\
 Oj, lunca... \\
  \\
 Kdor hoce afna bit', ta mora bit' obrit \\
 Ker afne so vse po rit razirane. \\
 Oj, lunca... \\
  \\
 Naš kuhar je zalit, k'je špeha zmeraj sit \\
 A bolnicarka katra nas z ricinusom matra. \\
 Oj, lunca... \\
  \\
 Naš tajnik ta pa ta, po kroniki packa \\
 Blagajnik s prazno skrinjo razbija si crepinjo. \\
 Oj, lunca... \\
  \\
 Ko piska nam dežurni, še polži so bolj urni \\
 Kot mi ko gremo v zbor, saj ni nobeden nor. \\
 Oj, lunca...
\end{kitica}

\end{song}
